聞說雜大大果張唱歌大頭GIF

係FB不斷被刪！但係twitter已經睇到厭！

twt果張搵唔番，FB就不斷被刪或者被CUT音樂